{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_033004",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-04-13",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "파주 슈필 OFFLINE"
    },
    "text": "坡州シュピールOFFLINE (파주 슈필 OFFLINE)\\n\n京畿道坡州市氷室40京畿英語村坡州キャンプ\\n\n暖かな春の日、美しい風景の中で、家族全員が一緒に楽しめるボードゲームの外出が行われます。このイベントは、4月15日と16日の2日間に、京畿未来教育坡州キャンパス(旧英語村)で開催されます。室内と屋外で展示、マーケット、体験、イベントが楽しめます。参加者はコリアボードゲームズのさまざまなボードゲームパズルやグラビトラックスを体験することができます。また、1,000以上の商品を割引価格で購入することもできます。参加費は無料で、事前登録や現地での登録を通して、プレゼントも受け取ることができます。皆さんもぜひ、この場に足を運んで、ボードゲームで幸せな一日を過ごしてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "イベントの開催場所はどこですか？",
            "answer": "坡州市氷室40京畿英語村坡州キャンプで開催されます。"
        },
        {
            "question": "イベントの日程はいつですか？",
            "answer": "4月15日と16日の2日間に開催されます。"
        },
        {
            "question": "イベントの内容は何ですか？",
            "answer": "室内と屋外で展示、マーケット、体験、イベントが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "参加費はかかりますか？",
            "answer": "参加費は無料です。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "事前登録や現地での登録を通して、プレゼントも受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "どんなボードゲームが体験できますか？",
            "answer": "コリアボードゲームズのさまざまなボードゲームパズルやグラビトラックスを体験することができます。"
        },
        {
            "question": "イベント会場で商品を購入することはできますか？",
            "answer": "はい、1,000以上の商品を割引価格で購入することができます。"
        },
        {
            "question": "家族全員で楽しめるイベントですか？",
            "answer": "はい、家族全員が一緒に楽しむことができるイベントです。"
        },
        {
            "question": "イベント会場には何がありますか？",
            "answer": "展示、マーケット、体験、イベントがあります。"
        },
        {
            "question": "参加者には何かプレゼントがありますか？",
            "answer": "事前登録や現地での登録を通して、プレゼントを受け取ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 319
    }
}